被補既絲打出獄後可以做乜工?

男既就話可以做地盤做五金野做運輸
咁女仔絲打出獄後可以做乜?

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

等人養

學到一門手藝 賺得多過大學畢業多多聲 美容 甜品 樂器 乜都得喇

善用起底功能
不推文

所以為左佢地
我地要打倒呢個不義既政權
我要佢地出返哂來

屌，大撚把良心公司會請你同我定
當年雨傘啲後生仔逐漸做中高層，開始話事㗎啦

我係老細 我專請義士
義士必定係好人

係全間公司都係黃，得返幾個老頂係藍，睇佢地幾時夠鐘

諗下點救返佢地出黎

賣面包 U記 sale
KOL 等包養(靚既話）

援交 假設靚既話

場仗贏左就冇影響
輸左仲諗返咩工？ 滅族嫁喇

關你撚事

你有無想像下啲警狗比人清算果陣個畫面
之後坐完監又或者唔駛坐監果班
點搵返30k以上
重點係精神崩潰
自以為正義
其實係共產走狗